
                      El dia de la marmota " Un sueño muy largo" 

Bill Murray ( borda el papel de individuo que todo le da igual y no se toma nada en serio) + Andie MacDowell ( radiante) + Idea inicial muy bien aprovechada + Guión muy bien construido (sigue una línea temporal, con algunos "flashbacks") + Banda sonora ( adecuada en cada escena) + Escenas míticas + Ritmo correcto ( no se hace repetitivo) - Final muy edulcorado = 8
PD: El DVD se ha rayado, pensarás al inicio de la película.
        
            